1Q題：如果你個女仔friend鬆左點算？

1Q題：如果你個女仔friend鬆左點算？
（Tips: 顧名思義）

Ans ： Frinedzone左佢啦！（永世唔好埋佢地單呀清！）

條女下面鬆咗咁點？

正皮=毒撚
負皮=臭雞
收皮=埋左單（後悔緊） / 俾人埋左單 （暗爽緊）

樓主你講緊乜撚野？

Friend zone (鬆）佢啦！其實搞下笑啫，上連登勿認真！開心過後冇艇搭！

諧音！施主請笑納！

個笑話ok
不過樓主唔識演繹
搞到好老監

你講緊咩，完全睇唔明

鬆左啲咩？